Title: Domingoa Schltr.
Description: Cras non velit nec nisi vulputate nonummy. Maecenas tincidunt lacus at velit. Vivamus vel nulla eget eros elementum pellentesque.
Image: https://source.unsplash.com/random/?developer
Date: 17/3/2021
Keywords: work
Category: Sonair
Author: Bluejam
Tags: work
Published: true
Background: #b747b6
Color: #e13c0d
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Falli igitur possumus. Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Ille incendat? Putabam equidem satis, inquit, me dixisse. Ad eas enim res ab Epicuro praecepta dantur. Sed nimis multa. Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere. Duo Reges: constructio interrete. Sed vos squalidius, illorum vides quam niteat oratio. 


	Praeteritis, inquit, gaudeo.
	Si verbum sequimur, primum longius verbum praepositum quam bonum.
	Istic sum, inquit.
	Eam si varietatem diceres, intellegerem, ut etiam non dicente te intellego;
	Hic ambiguo ludimur.
	Tenesne igitur, inquam, Hieronymus Rhodius quid dicat esse summum bonum, quo putet omnia referri oportere?




	Leonidas autem, rex Lacedaemoniorum, se in Thermopylis trecentosque eos, quos eduxerat Sparta, cum esset proposita aut fuga turpis aut gloriosa mors, opposuit hostibus.




	Quodsi vultum tibi, si incessum fingeres, quo gravior viderere, non esses tui similis;
	Sed ego in hoc resisto;
	Semper enim ex eo, quod maximas partes continet latissimeque funditur, tota res appellatur.
	Quasi vero, inquit, perpetua oratio rhetorum solum, non etiam philosophorum sit.
	Portenta haec esse dicit, neque ea ratione ullo modo posse vivi;



Quorum altera prosunt, nocent altera. At ille pellit, qui permulcet sensum voluptate. Nam adhuc, meo fortasse vitio, quid ego quaeram non perspicis. Quod quidem iam fit etiam in Academia. Haec et tu ita posuisti, et verba vestra sunt. Nisi enim id faceret, cur Plato Aegyptum peragravit, ut a sacerdotibus barbaris numeros et caelestia acciperet? Hoc loco discipulos quaerere videtur, ut, qui asoti esse velint, philosophi ante fiant. Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est? 


	Id enim volumus, id contendimus, ut officii fructus sit ipsum officium.
	Sic exclusis sententiis reliquorum cum praeterea nulla esse possit, haec antiquorum valeat necesse est.
	Erit enim mecum, si tecum erit.
	Quod, inquit, quamquam voluptatibus quibusdam est saepe iucundius, tamen expetitur propter voluptatem.




	Quid Zeno?
	Cuius etiam illi hortuli propinqui non memoriam solum mihi afferunt, sed ipsum videntur in conspectu meo ponere.
	Efficiens dici potest.
	Semovenda est igitur voluptas, non solum ut recta sequamini, sed etiam ut loqui deceat frugaliter.



An haec ab eo non dicuntur? Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. Hoc dixerit potius Ennius: Nimium boni est, cui nihil est mali. Ac tamen hic mallet non dolere. Sed emolumenta communia esse dicuntur, recte autem facta et peccata non habentur communia. Omnes enim iucundum motum, quo sensus hilaretur. Non semper, inquam; Quamquam id quidem licebit iis existimare, qui legerint. Sed plane dicit quod intellegit. 

Vide, ne etiam menses! nisi forte eum dicis, qui, simul atque arripuit, interficit. Quae contraria sunt his, malane? Sed ne, dum huic obsequor, vobis molestus sim. Ego quoque, inquit, didicerim libentius si quid attuleris, quam te reprehenderim. Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. Idemne potest esse dies saepius, qui semel fuit? 

Quaerimus enim finem bonorum. At multis malis affectus. Et non ex maxima parte de tota iudicabis? Quarum cum una sit, qua mores conformari putantur, differo eam partem, quae quasi stirps ets huius quaestionis. Morbo gravissimo affectus, exul, orbus, egens, torqueatur eculeo: quem hunc appellas, Zeno? Non laboro, inquit, de nomine. Ne discipulum abducam, times. Dulce amarum, leve asperum, prope longe, stare movere, quadratum rotundum. 


	Nihil enim possumus iudicare, nisi quod est nostri iudicii-in quo frustra iudices solent, cum sententiam pronuntiant, addere: si quid mei iudicii est;




	Philosophi autem in suis lectulis plerumque moriuntur.
	Dicet pro me ipsa virtus nec dubitabit isti vestro beato M.




Una voluptas e multis obscuratur in illa vita voluptaria,
sed tamen ea, quamvis parva sit, pars est eius vitae, quae
posita est in voluptate.

Bonum incolumis acies: misera caecitas.



Ergo infelix una molestia, fellx rursus, cum is ipse anulus in praecordiis piscis inventus est? Venit ad extremum; Quid iudicant sensus? 


Me igitur ipsum ames oportet, non mea, si veri amici futuri
sumus.

Huc et illuc, Torquate, vos versetis licet, nihil in hac
praeclara epistula scriptum ab Epicuro congruens et
conveniens decretis eius reperietis.




	Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur.
	Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo.
	Non quaero, quid dicat, sed quid convenienter possit rationi et sententiae suae dicere.
	Confecta res esset.
	Bonum negas esse divitias, praeposėtum esse dicis?



Ergo illi intellegunt quid Epicurus dicat, ego non intellego? Non risu potius quam oratione eiciendum? Idemne, quod iucunde? Quid enim necesse est, tamquam meretricem in matronarum coetum, sic voluptatem in virtutum concilium adducere? Esse enim quam vellet iniquus iustus poterat inpune. Bona autem corporis huic sunt, quod posterius posui, similiora. 

Aeque enim contingit omnibus fidibus, ut incontentae sint. Nihil ad rem! Ne sit sane; Haec et tu ita posuisti, et verba vestra sunt. Videmus igitur ut conquiescere ne infantes quidem possint. Tamen a proposito, inquam, aberramus. 

Tertium autem omnibus aut maximis rebus iis, quae secundum naturam sint, fruentem vivere. Qui potest igitur habitare in beata vita summi mali metus? Sed ille, ut dixi, vitiose. 

Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant. Sed in rebus apertissimis nimium longi sumus. Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Claudii libidini, qui tum erat summo ne imperio, dederetur. At iste non dolendi status non vocatur voluptas. Graecis hoc modicum est: Leonidas, Epaminondas, tres aliqui aut quattuor; Si verbum sequimur, primum longius verbum praepositum quam bonum. Non est ista, inquam, Piso, magna dissensio. Et hercule-fatendum est enim, quod sentio -mirabilis est apud illos contextus rerum. 


